話說今朝去7仔，個收銀阿姐話

個收銀阿姐話：「加2x蚊有朱古力，今日情人節喎，買嚟送畀女朋友啦」
我：

恥笑避都避唔開嘅

買完送俾佢 包冧

學到野

呀嬸都制

咁都證明到你個樣唔毒，會似有女

久仰巴打大名

你都冇女啫，笑咩笑

暗示黎？

似同有 天差地別

五十路

只欠一步

「毒撚系列」請你地安守本分，唔好因為情人節就到而忘記自己的責任

毒撚最忌有自信

咦巴打你開㗎喎